大帝占士暨騎士圍爐討論區（6）

吾皇好撚慘啊屌 一個打五個 d雞又黑dklm

好想攬住迪基亞巴打一齊喊喊屌...

系

騎上半場啲雞幫到咁都輸
抵啦

可唔可以俾個mvp LBJ

騎士迷呢？全部忽然球迷？

騎迷99.9%=沾狗

沾屎option out跟住option out

支持騎士
拒絕做詹迷